拍死咗蚊會唔會洗手？

我平時拍死咗蚊一定會洗手 或者有啲地方局住冇得洗點都要拎紙巾抺番隻手 總係覺得啲蚊好污糟
但唔知點解我身邊嘅人拍死咗蚊"咦～"一聲彈走隻蚊屍 再抺兩吓件衫就算 我話佢 佢反而問我係咪有潔癖 無論同事定同學,大陸黎嘅定係香港人都係咁
想問下巴絲會唔會洗手？
正皮 ：會 點都洗番乾淨隻污糟手
負皮 ：唔會 蚊滋啫 冇野嘅

你比舊屎吸血？

但抆屎點都會用紙巾 唔會hi到d屎沖下水都算可以 但成隻蚊屍係隻手度就點都接受唔到唔洗手

通常係屋企拍完就會洗

要洗手
唔洗好似話有機會比唔知乜菌通過皮膚傷口入到血 係新聞睇返黎

咁戶外呢？

食返, D血自己既

我而家先知

我男朋友用手拍完蚊之後拖住我
好想喊

有時諗隻蚊吸左愛滋病人d血，再打死佢，我就會沖去洗手

全部蚊都有愛滋病人啲血架

點解要用紙巾

感謝巴打糾正 應該係廁紙先啱

唔會拍 咁污糟

巴打唔惹蚊？ 我唔會睇住佢吸我血吸大 仲要攪到我周身痕
利申：勁惹蚊

我係屋企或者附近有地方洗就一定會洗。但如果冇，就會彈走佢，之後抹落樓主件衫度。
樓主:%-…-%*?
我:你係咪有潔癖?

原來係你

笑撚死

係地盤拍死左啲蚊會hi落幅牆度
唔會洗手，因爲最近返嗰個地盤太多蚊
洗完即刻又拍多隻

平時就會洗

我會奶乾淨佢補返比佢吸左的血
話有愛滋既真是戇鳩

正宗牆鑲屍首